有自爆恐懼傾向，你問我答

好驚自爆，唔答。

你老母係雞

唔會否認亦唔會承認，答咗容乜易自爆

你驚唔驚自爆

驚自爆，唔問

驚自爆，所以唔答

你唔問我唔答

你死啦 我知你邊個啦

屌你老母唔答都自爆

你唔否認就ok
大家明白